沽券商股黎對沖GME有冇得諗

個D咩IBKR FUTU呀
如果Short Squeeze發生
Hedge Fund仆街
券商都仆街
如果Short Squeeze唔發生
我地仆街
券商都仆街
你班仆街幫Hedge Fund平倉
俾沽唔俾買搞到我地仆哂街
我地美國手足仲唔搞你報仇
沽券商股黎對沖GME有冇得諗

FUTU仆硬街 唔畀trade
支那仔最鍾意投機 斷佢地財路

上Reddit 講

血債血償

含淚使用

咁樣出術夾埋造市
集體訴訟告鳩你地

PUT佢老母呀

冷靜啲呀巴打